如果avg 4最尾比dr.doom 偷左手套就完美

如果你去叫雞痺我偷左個套更完美